黑警推宣傳片：近日咁亂仲出唔出嚟？唔使擔心，有香港警察「保護」你哋！

黑警昨晚在facebook 推出宣傳片，剪輯示威者破壞以及近期的衝突片段，每逢12月底，都是與身邊人慶祝佳節的時候，「黑警會繼續守護大家珍而重之的和平。我們與廣大市民一樣，都希望與摰愛親朋共度一個和平、愉快的聖誕佳節。」

黑警近日執法手段備受爭議，包括經常在鬧市射催淚彈，以及在商場噴椒等。但黑警在宣傳片當中模擬對話，有人問道，「香港近日咁亂，仲出唔出嚟好呀？」另一人回應，「唔洗擔心，有黑警保護我哋」、「我哋去預祝聖誕節，點會有事發生。」